點睇D連登仔睇乜柒都話深奧隱晦?

懷疑上連登既大多數都係弱智

系

你弱智?

係。。。好多都懶係野咁

我細細個就上開連登...
以前啲連登仔都唔係咁樣...

Ching ho ball

弱智仔先上連登

關你撚事阿清
我細細個就係山洞度睇動畫架啦

唔洗懷疑

你個山窿深度幾多...